【I/A】守望傳說 Guardian Tales(49) 每月一個大更新｜新共鬥模式｜新整合Q&A歡迎新人加入

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官方宣傳片

RaonLee唱主題曲

官網:

Facebook:

iOS:

An:

Q&A (16/02/2021整合)

注意：此post接近99%玩家 都係world2

Q1. 首抽
-每個帳戶有1次保底抽 30抽人&30抽武
-刷3星角連專武(極難)
-建議抽中3星角/3星專武就開局 再用里程換
-有錢人做法係直接買首抽

-------------------------------
Q2. 前期資源分配？玩啲咩？
-呢個遊戲最正係個story 好好享受劇情
-轟晒所有資源落1隻3星角
-其他隊員先覺醒技能(第一圈)
另外: 地下室可以放置1個角 即時戰鬥力
儲齊3隻滿突破3星角 地下室都會滿突破

-羅馬4v4: 每星期結算 有石派
-PvP: 每日12-1pm & 7-8pm開放, 每星期結算 有石派
-覺醒石關: 每日打3次
-進化碎片關: 將英雄進化 1星進2345星
-公會: 打公會戰&request碎片
-Kamazone: 每星期換取資源
-天梯: 過關有資源
-共鬥: 每日4點開放 有石派
-屬性塔: 每季輪換屬性 純隊入去挑電腦機

-------------------------------
Q3. PVP唔夠人打點算?
-啱啱新加入 就唔好諗住打贏老屎忽
-慢慢升到有3隻滿突再衝上去
-遲下會有ban英
-PVP獎勵唔會差太遠 隨心啦

-------------------------------
Q4. 主線無法100%？
-黃晶 紫幣 大寶箱, 缺一不可
-另外有機會係支線任務未解 or 主線劇情要通過後面關卡, 再返轉頭打(e.g World1土奶漫畫書任, 要World 5先可以做齊)

-------------------------------
Q5. 英雄水晶
-主要用途: 用作英雄突破
3星英雄: 100 120 140 160 180 = 700滿突
2星英雄: 50 60 70 80 90 = 350滿突
-除抽角外 可透過活動/溢出碎片換取
(3星角40碎=1水晶, 2星角80碎=1水晶)
-曾經有巴打就水晶問題 推爆幾個post
詳見舊post #2 回覆

覺得too long don’t read
一般建議新玩家 想快速育成追進度
第一隻3星角都可以買小小! 小小好啦!!

-------------------------------
Q6. 經驗分配
-集中資源升滿1隻3星角先
-主線 新手塔 天梯 kamazone 有大量資源
(World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
-一般唔建議刷EXP關 拎晒啲體刷碎仲好

-------------------------------
Q7. 時裝
-型囉 有啲有特效
-圖鑑每件時裝加0.1%血
上限計100件 即係加10%血

-------------------------------
Q8. 裝備
-黃鎚/綠鎚: 突破用途
-公會戰初期會跌大量EXP鎚
-集中火力谷鎚落主力嘅裝
-一般建議: 1星隨機合上2星
再隨機上3星 上4星 上5星
(提煉5星裝會有魔鋼)
-留意返圖鑑入面 邊啲裝會有加成 留一留
-資源有多: 將2星裝(藍色)進化上3星上4星開圖鑑
橙裝槍炮 可以留嚟用

-------------------------------
Q9. 里程/魔鋼
里程
-每1抽會出1里程 活動都會送
-每300里程 可以係shop換心儀角色/專武

魔鋼
-每1抽武器pool會出10魔鋼
-每月1次以300魔鋼 抽3星角專
-每月5次以100魔鋼 抽2星角專

-------------------------------
Q10. 體力
-每十分鐘回1體 每日144體
-12pm後login 信箱送50體
-7pm後login 信箱送50體+100鑽
(星期六日為70體+200鑽)
-日任送10體
-主線紫幣請先購買咖啡機, 會提升體上限, 並即時回滿體
-建議: 每日shop買1次至2次體

-------------------------------
Q11. 訓練室(忍者龜 地下水道)
-放置英雄入訓練室 可獲得即時戰鬥力
-可更換英雄 CD需時24小時
-效果: 需求如下
滿進化: 原三英雄 滿進化x3
滿覺醒: 原三英雄 滿覺醒x3
滿突破: 原三英雄 滿突破x3

結論: 滿突3隻原3英雄, 訓練室就會有第4隻

-------------------------------
Q12. 守護者總部
-放置英雄入總部以獲得點數
-英雄星數、英雄突破次數、專武、專武突破次數, 都會影響產量

等級
-每提升總部等級就會提升一點能力(攻/血/防)
-暫時最高等級為Lv300
-另外會影響「掃蕩」功能

掃蕩功能所需總部等級
Lv26: 金幣/經驗/道具關
Lv51: 覺醒石關
Lv76: 碎關
Lv176: 魔鏡關

掃蕩條件
-首先要手動3星通關, 再以Auto刷關3星通關, 完成後, 揀關果度出個「Auto」字樣, 代表可以掃蕩

-------------------------------

角色相關:
最全能（新手建議呢隻起手）
公主 = 坦 攻擊有機率回血 一次入chain 大技:無敵盾

另外介紹常用嘅三星：
**水狐 = 單體輸出皇者 水隊傷害加成
*普狐 = 5星技減防 遠攻傷害加成
*土花 = 全驚最高攻擊成長
土弓 = 天生技減防 公會戰必備
*暗刀 = 近戰傷害加成 暗屬減防 普攻開盾
火奶 = 現時回最多血嘅奶
光天使 = 光屬減防 回血
三大神坦 = 公主/暗坦 > 海軍

其他3星就睇情況再問啦

2星角光環list：
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)
2星角建議升: 小紅帽 暗科 可可
前期無奶用 可以升青葉

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會發動, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始避
*唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方打3條直線
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關
- 4大建築物：攻血防加成 商店
- 心心計法：食物 飲品 遊戲 3者最低值
- 綠色心心生產會再加快
- 後期唔夠位起嘢 拆剩各1個1星建築物
- 心心除咗升建築, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源(覺醒石 錢 鑽), 樹會定期重生, 有心多就要清
- 右方罐頭樹：World 5 支線會用到
- 100萬解鎖3星角鳳凰女神
- 320萬解鎖老虎機(5星主角專)

-------------------------------
官方2021年更新時間表
1.世界探索模式與玩具周邊制作系統（3月）
2.合作戰正式公開（3月）
3.卡馬遜園區改版（3月）
4.英雄信仰系統（4月）
5.競技場排位賽和上位競技場系統（5月）
6.故事模式回顧（6月）
7.新增公會內容（7月）

-------------------------------

想問技能係咪的主控用到，咁技能傷害同技能回復畀隊員係咪冇用

技能得主控用到
技能回復對隊員無用
技傷對chain skill同武器技都有用

明白 thanks

New Post LM

我的赤雪去到7萬攻

......第十一章閃電剋星條支線係咪有bug啲跳板會疊埋一齊

新po 黎明
祝大家抽回自我
唔好好似我咁要係非洲領養返自己

祝埋海豹每次都大爆死

我今次大爆死還左架啦
下個Pool再非洲真係棄

留名先

挽留

好爽

想問3星伊娃有無用架 好似好小介紹
新玩 依家用緊 戰爭女神 未來騎士 土妖 小紅帽

屌佢又話提升商店傳說覺醒石... 等撚到頸都長
特登留幾千石等佢出

11章d 怪痛到

So 扑得user 啦

有人話羅馬有用
但我無

2星輔助角會有用過佢

你次次都係咁講

通常無晒鑽先會出

R痕

偶像唔係top tier 3星
純普隊會用到
打公會戰某個boss好勁（下期隻螳螂）

如果你要抽角 應該All in抽公主

完9章既上限係咪69... 第十章第1隻小BOSS打到我仆街都贏唔到, 要練高隻公主先得...

公主 完埋活重就5星
下隻應該升咩 同放邊個入訓練室

連專得依度+火腿 (未來騎諗住用里程換）

係69（加5突74

10-1果隻真係難

不過10章雖然冇隊員 但係食到個組隊buff

訓練室公主練下走位應該過到

想問 係唔係 80lv 無得掃？？

#2 Q12

升普狐先
放光天使/未來騎入訓練室

用未來蠢臉輕鬆搞掂

終於的起心肝過埋第十章啲劇情...

打埋part 2 第十一章啦
沒有最心酸

Lm

呢個真

抽唔到唔緊要, 黎個明先

隻未來女騎好似唔勁

唔理勁唔勁，最緊要靚
你睇佢個笑容

有冇人過到火塔37？

勁撚on9, 打到第4 round， 一行出去即中偶像技，成隊被人入連鎖，點打

我用3星72lv 未來騎打單人英雄碎70挑戰簡單過

Btw
聽公會人講未來騎（連專）個減對手cd 速度技好撚屈
暗坦被射到不要不要

唔勁？

新手抽未來騎士定公主？其實本身有海軍係咪抽騎士好d

Why not both
但實用性黎講 公主無得輸

緊係抽公主

劇情

主線嗰兩關細關好撚難打
真係好有挑戰性

公主輾壓

11-2之後果個細關過極都過唔到

試咗好多次都唔得 最後都係要食石過

試咗好多個組合最後靠公主+海軍+土花+火補先過到
都係要食一次石

lm，睇黎要抽狐狸拍未來騎士

我係之前個普狐POOL 已經抽到盡....
佢都唔出8尾
好心傷

點解

冇咁多石

公主冇咁正同埋會唔會同海軍重複？

同屬同加攻
依家拎佢拍水狐，水狐招技得佢自己獨食

係，好尷尬

食石過細關咁串
應該都係靠練度, 打完都冇印象

新玩刷公主首抽好過未來騎
我都係用雙坦
公主無敵+回血 奶都唔用

天使＋公主＋火奶＋海軍 打左幾次成功0石

原來又送6000免費石？
上巴哈無人講既

話時話而家啲水晶都太多
一隻5突700晶 我長期都1600咁其實可以用晶換碎

你有幾多隻滿突角

邊度有？

韓服仲未有新消息？

有 更新個篇文個度有寫同上次聖誕一樣送免費禮包6k石+綠槌

打活動裂谷 然後shop會出 每日領取一次 14日

今日星期三咋

咁我等下先抽

真係得 唔該BRO
唔洗食石

好想抽公主專 抽滿佢

5隻

即係性誕禮物咁.....
不過...有6K 就抽到啦咩

升多兩隻就無晒啦
又或者升小紅帽 幾抵用

有冇公會肯收我想升下公會排名

11-1之後關細關過唔到

應該6隻先岩
無升2星整隻打公會好似ok?

以前我都好似你咁諗
升曬D3星就夠

但係得2星有破防 + 小紅帽 都幾岩打公會

除非你唔CARE公會, 主力打PVP既話

小紅帽而家打到76皇都仲有得加攻
愈早滿突愈抵

打第三波怪，有兩隻類似精英既出氣波怪，不停自補3xxx血，講緊差不多1秒補3次，試過扣左5萬幾血突然又滿晒，不停重覆過唔到

通道二都唔知點打殺得唔夠快

有暗刀用暗刀, 大大力

果度都重夠力硬爆
再下一波先難
又有鐳射炮，又有綠色彈彈波

有暗刀公主火補船長 但都係打得唔夠快

係咪練度唔夠, 我用暗坦冇用船長都有找

打到最後間房就係打唔到後面兩隻 我公主突滿左
暗刀擺緊係訓練室 諗緊應唔應該拎佢出黎 黎緊突滿佢

試多幾次囉, 你暗刀應該可以炸斷隻怪技能

頂，下期隻新角 好鬼可愛。又要抽起來。
岩岩先射晒D 石抽未來騎士，又儲石 抽下一隻

下期唔抽

教主

你望真D，你真係忍得著 ？

無咩點玩過，有無清收左去

忍得住

再望真D ，谷埋谷埋 對身體唔好呀，有就射晒佢LA

我屌

太多布, 忍得住!!

應該係水補，不過唔知要唔要連專先發揮到作用呢。

少布版，再展示多次

有邊隻唔連專係勁㗎

咁撚細粒J到我近視

得 210 里，如果下期抽唔中，最多只能換角色。

水輔
加攻 加爆擊
專回15%血

即係又必需要連專先得

水狐:

韓服下期更新4PU
新角 + 九尾 + 水劍 + 海軍

留石抽九尾

我公主 暗刀 暗坦 加隻3星未來主角 都夠力打

all in 晒d 石先出水補

今晚12點又派3000石啦

嘿嘿...仲唔俾我等撚到你

今季應該要飲恨21名 慘

巴打allin完仲有貨

兩星期回血,
2700石之嘛, 夠既

上次百幾抽唔中九尾
今次都唔中嘅話就棄

90抽0白盒
其實零課黎講係咪等佢有抽野送里程任 個陣再抽先最好?

一樣, 今次真係最後機會

理論上係, 不過今次隻野幾好用所以爆死都抽左/.\
150抽得隻角咋, 你仲有希望

諗緊抽唔抽埋佢
本身都夠里程換角色連專武
但下期水補又好似幾勁咁

期期都好勁咁GA LA，見到心頭好 就換LA

睇定D囉, 聽日就會有片介紹新角
如果你手上冇火補既你咪留意下

2星幾多石先突滿？

用公主沖過去大技 可以打到1隻
另一隻睇運

水隊會戰勝歸來

聽你講10抽中公主

11章打到一半 劇透慎入

350

打打下無啦啦勁順利過左

都好多

8月底玩到而家連埋訓練室得5隻3星突滿
仲要冇買過碎

有火補但係冇專
聽日睇下水補表現點先

突破心理關口 補多10抽終於中

下期新角似係 攻擊Support
加暴擊為主 攻擊為副
武器技先回下血

幾好 又係水屬 搭水狐呢啲打會王幾正

唔夠打82去咗打76
結果都係死3件,諗住又要RE
結果最後俾1隻赤雪carry咗,好勁

幾多月開GAME?
我好似係開GAME後一星期開始
買過4-5個人 每人400碎左右 依家都有3隻突滿+1隻76

輕鬆玩留石抽下期九尾

而家200零幾日
900幾抽角先得5隻滿突3星
另外有700水晶未用
(第一隻角買碎買咗10次左右)

共鬥 其實避技重要過打怪

我開SER玩...
原來已經1100抽角, 得6隻3星突滿 +1隻2星滿
仲有1400碎留俾天使水狐....

唔夠水晶都好難搞
暗刀長放訓練室
光天使升咗5星未突破
下期中埋九尾又要升

呢隻game d角明明畫風唔係d j圖款 但又真係隻隻都好吸引

中到先諗啦唉..
又新角又水狐, 應該只夠抽一隻

而家個共鬥係鬥雷
利申:雷狗

185日
800抽角 4隻三星突滿+1隻訓練室
2隻2星突滿 得番200零水晶

佢韓式人物畫風係幾正

韓式畫風普遍都偏淫 同寫實
呢隻應該係少數唔算好淫畫風既驚

各有各好，呢隻我幾鍾意睇佢人仔反應，好得意

好似多咗新人加入

下期要抽水狐打水塔 新英要skip la
雖然呢次未來騎士都抽唔中

下期可以抽齊一隊水隊

邊有咁多石 喊出黎

未來騎士屬於t幾（新手）

公會戰頭十係咪得返一個香港公會

未來騎士=未來既你 咁你話T幾呢

明白

同埋想問下要優先升邊隻同埋放邊隻落隊長會岩新手？

建議升咗公主先 pvp,pve,主線都好用
同埋最好就抽埋專 呢隻驚無專隻角就廢一半

主控公主
公主 > 狐狸/未來騎士 > 火刀/火奶/土弓 > 水劍

7000幾體好想一次過掃蕩掃哂佢

咁閪
我見佢出封面個rate好低

如果刷80碎關 7000體夠刷滿上5星

想問有無150名前公會收人，上季打約4100萬， tg:alexgamesale

妖, 覺醒石好缺

推

AllForOne 21位
收1位鐘意吹水，長玩團友
今季8500萬左右即可

8500萬點追

有冇人整合下依家故事進度 巴哈個故事都係去到11月
仲未講到泰提斯 啲小黑人之類

夠入頭10添

想問下我個陣容儲夠咗300里程換咩好？
同埋依加應該練邊隻先同點樣組隊？

水狐專
或者抽公主人，之後換專
可以升土花做輸出

咁又未必，8500萬都只係排緊公會中間後幾名

之後水狐隊點組？
需唔需要拆翻暗炮同鳳凰嚟比其他用？

啱啱抽到埋火龍，多咗一隻帶專3星

點解要咁衝動

啱啱抽公主池啊
跟住中左火爪，本身又有佢專武
300里程仲未換野

你D角色
得水狐 土花 暗坦依家係優先升嘅對象
繼續抽公主啦

我覺得

組隊 土花暗坦土弓妖精

里程留等公主人or專

直接開始養土花算

哦 我都唔記得左今期有公主池
1:谷水狐 換埋專 (移動炮台)
2:盡抽公主
3:土花 (運氣炮台)
4:暗坦 (因為要突滿先有Feel, 所以都唔建議新手期放哂資源落去)

暗坦有冇必要要專？

其實隻隻都幾乎要連專
但都係睇你個定位去到邊姐
因為暗坦需要消耗資源量比較大先會有成效出到黎

想知天使係咪打公會同pvp 都好用?
上星期問完升角之後, 隻暗狼啱啱又刷完碎, 又struggle係升咩角

啱睇返, 原來都玩左208日, 差唔多1200抽(角+武), 6隻3星突滿, 個突破石得返200幾
睇嚟我都幾非下

唔緊要
呢到除咗某扑得user 外
個個都非洲人

歐到你

求指教 唸緊點組隊 用未來騎士 換 水劍係咪最好選擇 依家衝緊11章 天梯 魔鏡 個啲 完全無衝過 所以啲裝備好差 之前淨係每日刷碎片 打下pve 另外有600里程 應該會留 基本上升唔切

更新完之後玩卡馬有時會禁唔到去下一關 要重開先得
有冇人都係咁？

你要考慮一樣野係連鎖, 你如果普通PVE係冇乜問題,
但係打D有練度考量既你公主狐狸暗坦再入騎士已經連唔到一套,
重點係你冇補師後期你好難生存
所以你要用騎士既話就要落隻火奶換走暗坦,
如果你要雙坦先坦得住咁你都係快快手入隻暗刀50%近戰仲化算

應該換火奶會好啲 因為已經連埋專 等多一隻74 可以放三隻入訓練室方便d

p.s. 我覺得騎士你呢個練度冇乜必要,
乖乖地練起隊主力好過, 你已經練左雙坦反而輸出你好缺
你要練下D組隊技50%攻擊系(遠/近就睇你自己偏向)
水魅魔其實要好高練度/主控先發揮到未必岩新手期用

我水魅專 72lv d裝備其實佢最好 如果我等下期新角 水補 水魅 暗坦 九尾 有無得唸 利申 無能力升到住 未計埋連鎖 感覺上幾勁

都要睇下晏d水補咩料先知，
不過你用得水魅拍水狐暗坦係最理想既，pvp pve都會用到可以考慮
就係你練唔練得切既問題
到時練得黎會唔會又出新角等等

有

上巴哈見到 話依個飾品勁 啱唔啱用 另外用邊隻盾好

公主都係例牌鏡盾+鏡飾
刷飾順便刷埋碎換盾

下次公會戰前有冇200大公會要人

今季miss左一日，65.8m傷害

重開game有啲煩

12場重開4-5次

呢件飾主要用黎抵消狐狸既減防, 不過出左未來騎士就少左狐狸, 有高CD既魔鏡飾就用魔鏡飾

羅馬好大機率係CD影響左勝負, 盾都係揀返高CD既, 有3個選擇:
1. 魔鏡盾(8%CD, 高攻, 防都唔錯)
2. 鏡盾(10％CD, 高防, 冇攻)
3. 微笑盾(12％CD, 冇攻+極低防)

世界1
我開左個公會叫 lihkg
暫時無人

希望世界一既朋友可以入黎一齊玩
因為世界一既公會好似大部份都唔係點玩公會戰咁
所以想搵一班人一齊玩下

巴打 不如入我公會
依度好似真係得我同你係世1

火塔39,40開左冇人講？

磨緊39 贏唔到

禾刀系
然唔到
上巴哈又矛人貢

越嚟越變態 三隻海軍都識出技 想點

光天使 共鬥 天梯 公會戰 都唔錯
PVP唔知 無試過

無事
試下綁account
再成個app delete裝過

轉會世界2啦

37點打

主控火刀77
火爪火補赤雪5星69
發現組合技可以用黎重置chain 唔知係咪bug左

都係好勁但係唔算屈

第4rd 一行出就中偶像連鎖，點避？

我一出去逆時針跑到最下面避開左 同佢地保持遠小小距離會易啲

你咁勁，佢範圍好大

11-2個通道點打
啲遠程完全捱唔住

琴日BRO教路
公主行頭 海軍 暗刀 火奶

一行入去就向D地圖炮既大技 最後一關就打一邊
有無敵可以頂到另一邊

有
iOS 14.4

海軍 暗刀得4星

重點係公主姐
其實野夠大力就得
我估最大問題都係最後一關, 頂唔順咪比30石囉

巴哈有post講到11-5主線劇情

完全頂唔到，洗唔洗咁撚難打
睇嚟要升翻三五七個月五星佢哋再打過

屌 手賤click咗黎睇

突暗刀武器定主腳槍先

四重加密
就知係劇透
我都忍唔住睇巴哈d 故事分析
而家留名等結局

狐狸我升滿埋專
覺得好似做左下位版主腳咁
羅馬個位都俾主腳食埋

好啊
有無名

5星30~40lv 啲垃圾裝，你地㑹碎，定係擋exp 升其他裝？

我會碎成金屬for 1個月後抽5星專武
Btw,用黎開圖鑑自啦
有啲圖鑑要5星垃圾升到60先得

我願榮光歸香港，1X名

三四十lv咁高
當鎚都可以
我20lv都當鎚

ching用咩方法磨得到
主控火刀同火瓜都試過，去到第五波都撐唔到10秒
想放棄等下轉了

19輪boss
想搵個200內公會

11-2 微波爐嗰粒黃晶攞唔到，點算？

佢叫我掹電源，我揀唔掹，之後就hold住左，衣家同佢講野佢回 ：冷凍食物太深奧了，大師

有無人知點解決？

之前on9拆左小紅帽把專 而家都未抽得返

唔掹都有跌黃晶 應該係其他地方未拎？

就快3月 又試試手氣

#225

我願榮光歸香港，1X名

有興趣既留tg

我試下再全部行一次

新手應該推主線定刷覺醒石

推主線>升lv>升覺>刷碎

明白，唔該巴打

衝主線 可以開LV上限
覺醒石關每日得三次免費刷

Welcome 記得享受下呢隻驚啲劇情

玩緊、好多濕9gag

我係前2會d小薯
前50我諗得返3000萬到
都ok?

Overgold
公會排224
我一千萬傷已經公會排第5

我quit左
我24小時後join

共鬥尾二出咗bug 得一個人入到去
睇住佢條血歸0

唔怪得 打左幾場都踏完都冇火著

應該係要等齊人先行
之前比人賴低咗

吓我而家個公會排名1124，3千萬傷先第5，點解會咁

世一啲人hea玩

終於過到火塔40樓
無火刀勁難打

幾時先肯改好個ser打親都斷線

認真 蘋果妹打共鬥82 搭一隻公主超勁
到尾Boss根本強控 一飛技能放到少少就控到一次

比你完美組合 3刀1公主 定係 2刀2公主
啲撚樣先後次序都唔識打都係冇撚用
反而蘋果妹尾王鳩控住黎打都贏

勁多人見到就走Match唔識貨
利申: 已經用黎過左82街場

吹奏完未
其實基本上4個人入到王鳩開技已經贏到
理得你邊個負責控

連續兩日街場
都係死剩兩隻過關
啲人打咗咁耐都係唔識避技

事實係公主鳩開盾會死輸出
輸出唔識避下下硬接邊頂到咁耐

好多場 2刀2公主都係收皮下場
3刀1公主又係收皮下場
入到王鳩開技已經贏到
如果你係圍內自己組就梗係 乜鳩都贏啦

唔係得輸出唔避啦
個個都要避架喎
鳩開盾冇乜所謂
點都硬食到2下
但係唔避乜都死啦

輸出唔識避
公主鳩開盾

強控解決問題

兩隻公主識開盾真係完全唔駛避架

82 光天使俾佢一粒火球收皮

其實共鬥打咁認真做咩，最易最難都係差幾粒石

真
一個禮拜先400幾石 得果一抽

老新手回流

應該練邊隻入隊好？ 三星角除咗圈住果隻之外，全部都有專武 好似冇隻上到神檯

你為石 我為有趣姐

all in 抽返隻公主連專先

而家應該仲係測試緊, 下版好似改獎勵

你贏

下版仲慘 三日一季
要練三隻 每日用一隻角

咁大獲, 好彩公主暗刀已經兩隻

未來騎士打羅馬係咪有bug

咩bug用緊唔覺

今次公會戰傷害 求入前200公會

巴打們我新手上路
唔小心幾十抽就中左未來騎士同佢既專武
係咪應該繼續抽公主？

係 要唔小心連埋專

打人唔扣血

Tg

快啲到3月2號啦 想睇埋大結局

仲有11-6喎
下個更新

泡菜更新先
好想知結局

共鬥啲人成鬼日斷線

玩咗咁多日 斷過一次
反而今日瘋狂reconnect
差啲企定定硬食boss大技

仲以為下個更新就睇到結局

我都係冇乜點斷但係成日reconnect, pvp又係咁.....

點解巴哈唔見人日日投訴個連線,
咁樣lag法真係冇理由得我地係咁

小...終極非洲到...諗著保底中女主專武，點知中左支魔法棒

邊個正啲? 定兩個都唔正

想請問有無多活人既優閒公會

兩個都一般般 巴打買石號抽？

今晚終於夠卷換機槍專

A正呀 之後全抽未來騎士
下pool 水狐

兩個揀 第一個好啲

佢地都成日屌啦

你買就買個好少少, 起碼2人連專
公主+暗刀

A直頭完勝B

呢啲號應該都唔係好貴？建議再刷
如果一定要二揀一就揀A啦

又唔怕喎 仲好好用添

係咪要幾續抽...

而家HEA到打齊3刀就得

今次公會戰傷害五千五百萬求入前100公會

新手ac先有英雄裝備30抽保底
用完之後就無

點過？
一開波就死

咁樣係咪唔好搏保底加up都唔中，本身石又唔多

如果有心長玩真係花少少買個靚首抽，跟住月卡已經夠玩。好過你開局非洲消磨意志

yes, 58蚊
能力負擔到可以課埋78每日100付費石, 可以每日單抽下武器,
平均一個月應該都有一個白盒, 抽唔中可以當儲里程/魔金
溫馨提示如果google play有好多play point可以換分
400分=$70守望 credit

鳳凰火奶龍女赤雪
補裝哂加回卡同飾品
主控鳳凰
總理殺你唔死 專心打雪人
一定要兩次技入QTE 斷佢十字死光
斷唔到就會全隊死哂

打完一套QTE之後唔殺得隻雪人
兩隻王死咗過十秒左右會半血復活
所以斷完雪人一次技之後全力打總理
確保兩隻要一齊殺

想請教吓

啱啱終於點完大公主啲覺醒
想問下一隻升狐狸好定土花好 見啲人講土花愈嚟愈少用途
宜家就嚟夠300里程 淨係得公主連專

少用途咪即係打唔到pvp姐，要兼顧pvp咪升狐狸，但pve組隊技並無土花咁百搭一定要組遠戰隊

你啲英抽得幾好 暗刀升滿未呀
我會升暗刀讓訓練室個位出黎

A唔差啦，公主連2把專
又有蠢面專+火補
可以打上去啲石搏中埋蠢面
反正一開頭抽咁多人都練唔哂架
嗱嗱淋用A開局好過

暗刀冇掂過 聽講佢勁先扔去訓練室拎嚟打pvp

Pve 帶隊用公主都得？

你呢個練度應該已經可以足夠羅馬穩定大師?
得就唔好再搞, 羅馬個Meta已經轉左要入主角/Eva呢D相對大投資既角色
你手上冇奶我會建議你睇定D隻水奶咩料,
如果同火奶差唔多你咪二選一
有淨俾暗刀專, kamazon天梯有隻暗刀差好遠

睇你打咩，土花而家的確唔係必練，你可以考慮練騎士減cd都好有用

好

我應該hea玩算

其實有少少唔岩邏輯，我岩岩玩點知會唔會長玩，無理由一黎就買ac不過有錢另計

學上面巴打 買個好多鑽嘅帳抽
佢買咗兩個 抽得都幾多嘢 好過刷首抽

首抽號講緊係三幾百蚊既事, 仲要有石有體俾你用
完完超過你自己課一pack788
上期公主暗刀pool應該一堆平AC
當然如果你自己平時打機係唔課金就唔駛考慮啦,
呢隻驚點非都可以全通主線既, 輕鬆玩

真所以一直都建議新玩既平平地買多石號抽當期pickup連專 又可以玩劇情 多石號又平過自選角號

係呀 基本上每期都係大師
Thx 巴打意見

呢兩個220蚊 買完下期抽水奶直接一隊搞掂

巴打我真係唔小心中晒兩樣。。。可能想我地新手繼續玩落去

想問把黃色5星武咩黎

冇用垃圾, 重點係D人連專

垃圾show 出黎呃新手？？

買首抽個D網你可以自選咩角咩專, 然後佢就會list哂出黎個AC有乜,
我諗佢有好過冇黃色都放埋出黎姐

有無公會缺人
#284 #299 #313搵公會

今次卡火塔39

打主線都打半個月

差唔多啦 本身隻game都開咗半年

水教勁到傻 又要all in

隻隻新野都話勁
事前又出曬D PVP片 又話1打3

之後9成又係垃圾

最慘係少課係追唔切出角個進度
咁多角邊養得晒

你咁講天使 火腿 未騎全部垃圾？

真 次次追完都係下期會更好

只係追3星既話 都還好
不過要升多幾隻2星就唔夠啦

都唔係既....咁水弓, 公主, 火奶都係可以癲覆舊人既
但水奶...又好似偶像咁既話....補血又夠唔夠力...玩到淨水隊先orz

80抽解里程任務, 抽哂水狐主教

火補果陣出曬片話1打3
火廚師又話好撚勁 好高攻
水劍又話超勁必用
未來主角又有片1打3

隻隻出到黎都同理想差勁遠

無你份 九尾係我度

選擇性追角
公主 暗刀 九尾 八尾 土花 呢啲必抽
輔助角 純色齊人先要追

火補 卡馬天梯 必用喎
火腿真係好撚大力 係我地有未來視先冇抽
水劍垃撚垃
未騎 羅馬勁到

隻GAME最叻就係出新關 要用新角先大機會過到
咁你唔想等就心急去抽

你期望一隻角乜都做到咁冇嘢好講啦

今季黎講火補唔係必用啦
天梯我都會囉走火補 落光天重好

我77火腿+頂屬專+火鏡都唔夠暗刀打

暗刀已經係好例子
事實係唔係每隻角都有用
下下都話必抽就唔洗同我講, 同你銀包/老母/老婆/女朋友講就得啦

新角一挑三係因為用佢個班係課長
根本課長乜屬性都開齊 訓練室都唔洗放上去已經頂屬

天梯你上到534再講啦

ff啦YOU, 你抽少條尾

今次比個機會你棄驚請好好珍惜

我抽唔到你都唔會抽到
齊上齊落

齊上齊落咁用架?

兩個公會會長都爆死咗

梗係抽囡囡 主教LA！

Tg pm左你

天堂堡疊係高達黎?

堡壘有個拳頭

好型

出到黎到理想差勁遠又唔一定關隻英事既

無課玩左一陣退左坑 因為未來騎士而玩返 尋晚抽到之後用里程換埋專武

而家連專有公主(5星突滿) 未來騎 土花(4星) 暗刀(放左訓練室) 尤金

唔連專有暗坦 魯 火補 土弓 光天使

想問我應該點升可以打高啲羅馬同競技場 想主控公主組未來騎 求指教

又踢爆

你呢個陣容要前設用公主配主角其實已經冇得揀, 你要用主角其實要搭隻狐狸佢先有力。

pvp你可以公主暗刀尤金近戰隊打住先，
一係就用主角搭公主暗刀但係你要好有技術用主角搶箱削血，後面2隻打3隻

期期都抽架啦 有咩好嗌
養唔養到就後話 抽到先有選擇權

近期真係超班應該得公主同暗刀

無POINT就叫人上到534先講
咁你話火腿勁 你上到599先講啦

如果唔關隻英事 PVP頭100有幾多唔係用死果幾隻?
唔關隻英事就唔洗係咁BUFF之前果D啦

偷睇左11章結局
唉屌

唔好理條友啦
幾個REPLY都無POINT既

新手玩左唔夠20日 宜加 有連專既 有公主 土正太 蘭兒
無連專 有暗刀 同埋光天
光天已經5星 宜加升緊暗刀
公主掉左落訓練室
目標係過卡馬先
暗刀係未應該繼續升落去 之後等儲夠里程 再換專

明明只係講緊火奶打天梯
無啦啦拉埋火腿打天梯黎講

淨係針對住d英做唔到某一樣野黎講
真係好有point

又出三下先入連鎖既角

共鬥排55石房
排極都冇人

入50石房
秒滿 仲要4隻都突滿

相差 8石
其實排80最好
又易啲, 而且只係少1石

守護者lv 唔夠

排82啦 可以練下身手

下期隻水角？

打低LV，快快脆脆完場。唔洗煩麻

屌冇暗角
刷唔到最尾關普屬碎

暗刀必抽啊

講到我冇抽咁

抽中先得架

換啦, 我果陣好似百幾二百抽冇中
直接連人+專換出黎

上期on99抽左火腿連專

劇透四重加密呀
雖則…
我都睇咗

暗刀值得換啊 所以野都可以用到佢
依家連協力主角都係佢

劇透
想睇就自己點開

第一次出allin哂都抽唔中 勁撚嬲
都係上一次pu先抽得中 不過把武都係未抽到 諗住升埋先換

刷左10粒石only

暗刀等武

而家羅馬擺公主暗坦水狐機槍
雙穿透視覺一流

無錯

我找不到
可以邀嗎

我世界2，有冇巴打收留我

我冇練女神
明明招武技有回血咁好用都唔練

拎公主專+權杖skin小蟹柳

我都無練
入訓練室咋嘛

係喎
今個星期打完pvp拆隻暗刀落黎換女神先

綁左apple id既ac可以點樣解綁

想問下公主專係咪可以放心慢慢突滿佢？
依家得一把綠槌 完活動多一把 可以突兩次
定等儲夠突滿先突？

11支線點過
打極都過唔到

出齊11章未？齊就返嚟玩埋佢再退

國際出到11-4定5
泡菜尋日出曬

咁可以等多排先返

目標卡馬既話盡快練好暗刀,
暗刀公主天使搭多隻奶都夠玩住先

Season2出咗預告型到癲

守護者總部 有啲位要突一突二點都要突兩把

無

正常情況你都等夠鎚先一口氣突，除非你真係卡基地

我點都揀結局1

我一生一世都係小公主既蠢臉騎士

過唔到通道 同唔到你地討論劇情

都CLS,第2個時空既小公主唔代表係你自己既小公主呀屌你柒頭騎士,結局2 JM9,公主比人恰到上心口1,仲要踩多腳,認住恰公主個3個細路,有機會實打撚死佢3個

結局2一定揀唔落手,cls....
果幕加bgm 都要睇到眼濕濕

揀左其中一個結局嘅話 係咪冇得玩另一個結局？
兩個都想玩哂喎

我都未過ch11啊...

可以,重入就得,但揀結局2官方會叫你再打過

咁嘅速度s2可能要一年先完

嘩屌 嗰陣玩緊就一百五唔出一個

棄咗game返嚟就十抽出兩個

你選擇結局2
系統會叫你玩完11-6睇埋結局1

蝦我小公主
血洗雪人村！

各位討論未打既劇情記得隱藏番唔好做劇透撚

火腿PVP輕鬆大師已經夠
專登用專程換 放埋近戰打公會王

4重加密

下次加密番啦bro...

Btw
開放80lv 角色碎
比70 叫好小小
但點解唔開放80 覺醒石
仲係好缺

中咩?

缺到仲未升過任何一隻2星
想升小紅帽 但又冇咩水晶

第100抽終於見白盒

重覆呀dllm

希望第2季 唔好再虐到咁
同埋改變返第10章咁多人死既結果

蠢面同鹿

吸運
希望下次到我

Lihkg榮光 有兩個位
公會300名內
上季打2千萬傷害可申請

有5位朋友 全部3000萬以上 求300內公會加入

咁你要棄game一排先

上季打3千萬，等多兩個鐘CD完就會申請唔該

巴打我申請左

有公會收嗎？

請問一下戰鬥獎牌換到既盾同飾物好唔好用

暗坦可以用牛人盾,
輸出角可以換牛人飾

個牛頭飾下期改 加暴擊

唔夠章換...每星期換完鎖屬石都冇7788

洗到普屬頂屬 而家瘋狂刷章滿突畀女豬用

ching加油
卡通道1定2
有冇公主

卡通道1
有突滿公主

去到尾2嗰格 頂唔住damage

進邊隻先

你邊D有專先得架

左邊果三隻

咁公主

好的

巴打你地可以自己開一個
上面都有幾多人搵公會

唔講熊貓 明明都buff

上巴哈見到篇無課攻略

話啲石寧願買skin 都唔好抽角

如果為左圖鑑
想問skin 要全部都買？
定買晒600石嗰啲先

依家唔使了
因為上限得10% 即係100件
建議買齊d有加乘嘅儲到100件算

即係有100 個skin 就可以停
至於平貴冇影響？

儲齊一set 圖鑑又有加成 自己禁入去睇

冇影響 都係一件0.1%
同埋依家多數要3600石4件先有0.5加乘（收藏成就）
自己睇住黎買

好貴

係架
所以有d人願意拎去抽多下10抽

起碼有10里程

攻擊就最大既防禦

Lihkg榮光 300名內
可以申請

其他隊員呢
今次兩條通道對輸出好似都有啲要求

有公主個免傷盾應該易唔少
你尾二係斷到果啲19嘢 食其他都唔頂唔住？

睇下幫唔幫到你？

睇左啦
入坑1個月 得1隻5星咋

一隻真是難左啲

等你刷好 放埋第二隻入訓練室再試啦

冇玩幾個月 本來有隊全五星滿覺
返黎打競技場變哂垃圾
見到新出左個守護者等級
心諗碌柒喇

最少要整多隻暗刀
個通道2難打到呢

重複左的專武係咪拎去提取？

可以突破

突滿未?

#2 Q8

[url]
[/url]

玻璃國ser要來了

問個廢問題
點加sp上限同埋公主同未來騎士用咩卡片好

劇情唔知會點樣「和諧」法

有無公會........

有棵樹升sp上限 喺左邊

軌道天梯413俾人秒

唔該巴打
有冇邊個網可以睇到角色配咩裝

第2季應該定左你返到過去

你唔返，歷史會不停重現

我哋有其中一位朋友過億，其他最少既其實都有5千萬以上，全部開服玩到而家，如果我地開公會有冇人加入?可以lm, 另外公會名都可以集思廣益

呢個正，侵略者世界好似gantz 咁

第二季trailer正到
鳥嘴醫生出場

去PVP個排行榜偷窺人哋著咩裝
通常係專武 魔鏡盾 魔鏡鏈
排行榜見到有啲未來騎士帶槍炮鏈
橙裝你都可能有

未來騎

發現只要係兩倍速，未來騎士就有機會打人唔扣血

明白
d裝係要抽？（除左專武）

抽/合成/活動送都有，
呢隻驚唔一定要用史詩裝，好多橙色裝都有用，3星可以自己升星

公主果排入坑
之前一堆外傳無打 以為長註 點知而家無得打

same

Same 無晒鑽 一個都無打到

之後會按時段出番

但鑽石獎勵好似出返會renew?

明白，唔該巴打！

垃圾黎架

見3隻就上到599

傻啦 佢哋係599玩野姐

唔過仲好，廢事你愈睇愈傷心

巴打們想問下圈住嗰粒野係咪只係有機率出？

係

未來公主，騎士，暗坦
主要衝主線 未掂PVP
淨低果隻落唔落隻奶入去好

可以落隻奶。不過公主理論上都夠開無雙

有排你升

建議突破，我賣曬留已碌柒
卡基地275

隊伍技唔係加近戰攻咩，點解係所有嘢都可以用到佢

只夠突一隻
應該突who
天使 未來騎 暗坦 狐狸

已有1隻77 公主

仲有隻奈里
但奈里同暗坦一樣都係冇專
得未來公主同騎士有專
我暫時得依4隻三星
夾硬擺哂佢地係一隊會唔會唔係咁好？
落d 2星會唔會反而夾d

淨係打主線就無咩所謂 公主一隻升滿都夠做

因為隻角原本就勁 pvp pve 協力都做到主力

盡量都想d QTE連得哂咁多隻 感覺輕鬆d

天使/狐狸

我仲以為會係未來騎

未齊隊前唔需要投資騎士

10-5續左5次先打死個王
佢成日左右一夾就好難避

應該鑽三都上唔到

打到第7章尾王已經唔夠抽

得隊入面4隻先有埋專武，其實我係咪應該升土花？

呢隻驚啲資源唔多要用得好小心，千奇唔好分散培養啲角色

你而家個情況完全係角色練度未夠，同埋你個隊型傘妹完全係多餘淨係buff到公主，比我寧願放隻補師上去增加續航力

好，咁我爬下文睇下補師先，好似都係話妖精補？

其實隻公主都係啱啱先上4星，不過覺醒都淨係夠料解多3圈only

覺醒先點晒落公主，其他開一圈夠,補師如果你有買今期個通行證就直接連專勁好多，二星補師都係土同水比較好用

每月一抽 中咗想要嘅土鹿專

THX bro 已買

買晒
300 3星 武
10粒武器石
5把 2星專武

仲有1500魔金
應該買900 定1500鎚好

SH 下個月仲好

終於開到次新野

下個月 又會有魔金多姐
啲武器咁難抽

抽人啦 英晶缺到
1500槌for 突5人士
你好多專都冇可以諗900嘅

想抽返暗刀
海軍宜家有+1武器
下patch 都可以抽
仲有水狐 都抽得過？

抽把900 啦
真係好多都冇

水狐必抽架喎

ok all in

不如返世界2啦你

棄咗成個月 係fb見到未來騎士 down返黎玩 20抽就出貨 想知有無用 另外有無公會收留小弟 得呢d角

提提你 你守護基地唔記得升到幾多lv 要兩把+1 3星角專 先可以再升Level

呢個好笑

公主武就黎+4

有巴打想開新公會
現時有5個 睇下夠唔夠人
無公會搵下佢地

依個陣chain 唔 chain 得晒4招
好似幾勁

屌晒你地

可以 出得曬 其實只要放一隻遠攻我就收得皮

Lm 岩岩回坑 求收留

有冇公會收留小弟？
平時會打公會boss

你差兩隻英就齊晒

睇pin

係啊,前期抽人都幾歐, 係裝個度出事

下星期九尾係我到

總之我冇你都唔會有

你講咗咁耐終於等到出返水狐

之前玩咗好耐ac無咗
首抽中咗一隻公主一隻騎士 有無用的

有公主就開得

有公主就開得啦
最好連埋專佢
個Pool重係8日 睇你追唔追埋啦

仆你個街 要儲鎖石啊屌

連續3個月嘅300金屬盒都中千雷 係咪真係咁想我升水狐。。。。

每月專武箱中左未來騎士專武

300魔金又無新專武

其實係咪要用適當既石買下skin開圖鑑

雖然你過左
但係
左右夾果招企最左or最右就避到

唔係
土花打7-5應該難過公主

尾王係睇走位
如果你前面小怪過到 試下公主唔渣盾打？
遠攻應該好拉啲

係

抽人翻黎你要曬時間曬體力曬覺醒石養
仲要未必抽到

買skin收集率直接比血

圖鑑唔同套裝收藏比攻or血or防

20000石都未必抽得中 但開到幾%血防攻

絕對係
你朝著圖鑑有套裝加乘d 裝買就得
買曬就只買300石果d
因為衫 100套就封頂唔再會加衫加乘效果

你開我可以join

不過我其實申請左上面既公會等收，如果冇人收我應該繼續搵

將土花擺前，火奶應該被另一個輸出代替

11支線1過唔到
有冇巴打指點下

呢隊一去到第4波就比綠色波波彈死左

付費一抽居然中水狐....

300魔金出未來騎士專

但騎士專一早用左300里程換

做咩鎖防咁睇唔開

一開始其他全部廢屬,
其實呢隻野都硬, 練起有30萬

有冇人kamazone禁/揀唔到關卡？
Re咗一次再入都係禁唔到

頭先好似有server bug, 你而家quit驚再入應該得

得了
希望有石派

練度唔夠 就算技術幾好都好難過到

留名想入

上季五千萬，留個名先

試多幾次
斷完技跑翻翻去 U形兜去另一邊斷？
btw想睇下你公主

同隊 火奶換69妖精
14.4/74.9過到

利申 377 唔裝飾品壓到咁低

有300里程
光天使 火補 未來騎諗緊換邊隻專武
現有滿突滿覺 海軍公主暗坦普狐土花水狐尤金暗刀（訓練室）
Pvp兩邊都雙大師 天梯卡緊525
有無人俾啲建議

暫時6個人 pish

而家轟晒啲石抽未來專
咁剩係諗光天使/火補專

上面有4個留咗名
加埋你地本身5個 有9個啦

公主復刻咗幾次
九尾而家先再出

要u形兜去嫁？
我一路都係左右行

代表佢尊爵不凡

525好似一定要傘妹 其實唔急 因為535又會卡

五萬石終於中未來騎士
好彩用300+900魔金中到專

課長

無課儲咗好耐
公主之後都無乜抽過野
五萬石仲要得一個白盒

900魔金都買得落手

兩隻放laser法師放技冇咁快
兜返去都仲來得切
直接左右行食好多

我頭先試打果關淨死妖精

5萬石
諗起我棄分身ACC前求其ALL IN
4萬7石左右都唔中廚師

抽中咩都抵返哂

幾時先更新可以一次買幾粒石，一粒一粒咁買好慢

有無中其他野

印象好似冇
果陣費事玩2個ACC 先棄左
不過個分身本身係好歐果D,唔係綁左自己ACC都賣出去算

我之前公主都無 一直兜圈斷爆炸仔技
有技即刻放清怪
試咗好多次先過倒

唔係有得解綁咩

記錯第隻game,依隻好似無得解

共鬥壞咗？

我都想問 入唔到

即係server問題

派石

係, 所以已拜拜

係咪記錯隔離餅餅

共鬥收皮派番一千幾百石先啦

想入 但實力唔太勁

遲啲自選禮包，新手揀魔鏡碎片會唔會好蝕？因為仲處於刷進化石嘅階段，但係魔鏡裝又好似好勁咁

應該會揀傳說石先
魔鏡碎無乜用

共鬥開未

我揀傳覺石

唔中呀師傅

我有傘妹連專 要過應該可以訓練室擺佢
535又要咩㗎

揀鎖石會唔會好傻
我就係喺傳說石同鎖石之間揀

唔會既不過鎖石可以肝啲章換
傳說石就好日都唔出一次 又用量大

次次禁到ON99

有個方法快啲就係㩒咗第2行第2粒石先，兩粒confirm制係同一個位

突1

有石修

維護

正, 有石派啦一定

補返我琴日唔記拎嘅1900體石

卡馬問號攻略

SNS 入手指南

組隊buff圖

公會戰資料

角色覺醒石需求量

課金禮包CP計算 (舊資料但係常駐禮包應該都冇變過價錢)

冇機打搵野做,
上面係D有用既link, 白虎巴可以加落去俾新手用

好似話出中国服
唔知後面會唔會唔敢講中国

洗專好貴 我隻水狐專差攻同技傷未洗靚
技傷本身有12% 都仲有攻未頂好想快啲洗完佢

1000石啊係

今次個1001留返比你

鎖石換曬要300，打一次羅馬得2，計埋pvp獎勵，一個禮拜係咪真係做到300以上諗住換牛頭，但係連鎖石都換唔起

偶像

仲有公會戰獎勵幫補少少既
有三個自選禮包 課哂佢

又派一千石畀大家下期allin 好佛好佛

即抽

個人覺得

魔鏡飾雖然勁

但係性價比唔高

我而家 7個77 角
刷左一條滿突土+9件散件鏡飾
少後悔9-10月果陣得3隻五星
格硬走去刷土70

紅色飾品有好多幾好用
eg堡壘戒指貪婪耳環鋒利槍炮黃金懷錶純愛唔知咩針

btw 個禮包比幾多碎片

6k

我覺得鎖石同傳覺石都抵玩大家點睇

買傳說覺醒石算啦
第一次買1000石 之後好似幾千石

咩自選禮包? 課金架?

應該係1000石+自選？ 不過唔知三個禮包各幾錢

1000 6000 9000

你啱
6000 9000一樣價錢

今個禮拜冇練遠程既真係食得屎

我暫時每星期都買得晒五個鎖石 pvp雙大師
主要鎖石一星期五粒太少了 專武鎖一樣已經要十粒
傳說石都可以博下商店出

打齊團戰PVP羅馬夠換哂5粒鎖石有淨少少, 所以要好多D時間先夠換其他

咁我應該買鎖石定留底買牛頭好

新手買牛頭吧

斬得死九尾當贏
打死都唔會換走我嘅火刀

不如個共鬥直接摺埋啦
每星期派1000石咪幾好

可以！！！呢2日會開架啦

呢2日會開 到時睇你有無機

Ok收到

夠做啦 最緊要有打呢2日會開

Easy 呢2日開新公會大家留定名！！！！！

應該得，lihkg個公會仲未接受我

收到

啱啱再睇已經收左我，sorry巴打

終於過左火40

卑鄙的異鄉人 收一位
上季排150-200
常上線 盡力打公會討伐
戰力不太差OK了

唔緊要 隨時歡迎

新手都收？

想問下戰鬥獎牌換咩最抵

今個pvp場唔識玩
我主角 公主 暗刀
成日俾人風爭

亞2回鍋玩家，玩完大公主退坑，之前穩定每日公會王200萬輸出起碼，有冇公會要

玩遠程先好玩 玩近戰比人撚狗

見到暗坦即刻已經無哂心機
遠程點打都打唔入

開場回唔到血，第2場即死

我會選水晶，想升晒D人原3星到 5星。

D通道整咁難做乜
死2隻先過到, 阻住我打結局

水晶一定唔會簡喎

兩個魔鏡盾

純粹 我心急，想升晒D角佢。如果全部都 5星 就舒服晒

火拳普攻武技都自帶位移
當遠攻狗咁打

而家pvp t0角係邊幾隻
啱啱祭左尤金升暗刀
而家大公主 火拳 暗刀打

公主打晒

原來開得1關
ON99

我default 暗刀突破隊XD 廢事換黎換去

又要等9號

一個公主帶住三副棺材 在激光中穿梳
好彩初見就過左 真係唔想打第二次

仲有隻西野要打

一開始扔骨果度要點玩 卡左係度 落左個窿又無路行

仆街個館長頭要入手都幾難搞

有得卡
做左傻仔硬打

扔骨?
下面個洞?
唔洗理佢, 你行番轉頭會見到上面有得飛線過上面
過左上面就會繼續行

點解我唔明你講乜

新關卡個盾skin, 唔卡好難打

哦, 原來係SKIN

搵到了 thanks 睇唔到碌柱

想問對戒指有反應個個係咩水？

出咗故事11-5
討論請開4層保護網

屌 我一開就入去打
D字全部亂碼

我都想問新手收唔收

遲啲天堂實會見到佢

係咪姐係完season 1
終於可以上水玩返幾日

3月9先出尾關

呢個星期pvp 場真心on9, 玩到個人好撚攰, 屌佢d on9 暗坦淨係識跑跑跑

同佢鬥拎箱 儲到技就轟落去

聽日天使入訓練室屌7佢
堅決唔用毒瘤暗坦

巴打硬打過咁堅？

點止呢個星期阿

得呀 歡迎 麻煩留個ID

可以啊麻煩留個ID

無課廢物收唔收

未來公主，騎士 有專
暗坦，奈里 冇專

依家夠300卷
換暗坦定奈里既專好？

一定唔會係暗坦, 你冇其他輸出就換狐狸吧

隻奶唔咁早死就得 靠公主係咁車

回坑 有船長土花土弓
抽咩pool好

公主

公主世界第一

不過支線任透露好多訊息

又中伏 照打住先

其他場都話可以埋身打下, 呢個場堅on9 得個跑字

咩啊 你有無睇㗎

而家係遠攻場玩遠攻
開放場玩近戰隊
起碼要練5-6隻

想問幾時開

劉明

#NRRUW

#V5N803
#7A3Q03

未
11-6最後一關要下次更新同新角一舊出

暗坦作用係跑跑跑開箱比下一隻遠攻玩

回鍋想入

都係果句
打11章朋友
打之前除咗訓練好角色同手勢外
仲要食定胃藥

劇透！請用4重加密！！！

公會：煲底一聚 招人啦
戰力不拘 歡迎新手 會打公會Boss就可以申請
上季排名700 希望之後可以上到500
有意加tg

每日買一條體大慨250體左右刷70/80級碎關你預大慨40-50碎一日囉，視乎你歐唔歐

好運，掃蕩時10體2石
唔好運10體1石

更新後冇左0碎出現已經覺得好佛

但無咗3石出呢屌
仲要覺醒石無80 ，變相就算升完人都仲未落到最後個幾章故事場/打pvp

想加速咪體力包每日多100體

當真係10體1石
400體先升到1次
仲要4星到5星要升30次（好似係）

或者搵人幫我對一對岩唔岩

肯定唔會10體1石啦
average 最低都有1.5
每日岩岩夠250體解任都起碼40碎

有80lv關之後係有感刷快咗碎

都係練唔切

有時掃蕩7次
望住d 數字同取得石數一樣ga 我
不過
80lv 一進行多次掃蕩又真係1.5 倍石
但覺醒石唔變都係要好耐時間先搞定一隻

我又唔係好缺覺醒石, 我除左火奶5星有打爆,
其他都係有打算突破個d先會餵
基本上一個月先練得一隻滿, 覺醒石都應該回得切既
係傳說石缺起上黎都冇計慢慢等商店補完,
不過我見有得賣就買而家9隻滿都仲有百幾粒淨

試下囉, 又唔會蝕體

卑鄙的異鄉人 招一人
勤上線 公會盡力打 戰力不限

上季排名150-200

冇話抵唔抵, 你有冇需要only,
輸出換牛人飾, 暗坦可以換盾,
想鎖屬洗野就換石

我藍石缺得好緊要
紅石就好d
傳說石就算啦
鑽石幫到你

想入
幫緊你幫緊你
#LC357

歡迎

請問開咗未

11-5 隻蜘蛛可以搬石同柱卡死佢黎屈

推圖頂得住就暗刀加強輸出，頂唔住就入公主做主控

咁應該放暗刀 但本來想放隻遠攻代替土補 暗刀五星係唔係真係差好遠？同埋公主差40碎5星 想問埋突破公主好唔好？

唔係好唔好既問題 係一定要77公主

公會叫咩名？

暗刀5星主控係會差好多，公主有資源都係要突滿

街場有個人想用傘妹，
然後佢用公主，
等人準備晒先換做傘妹，
啲人即刻取消準備唔俾開場，
反應快到

傘妹唔差姐

其實傘妹打共鬥清barcode 人最快

覺醒重置石點先拎到

入岩隊既話 真係全隊會強好多

任務有送一粒
有時課金會有

今晚12點就打公會戰 未入公會就快

剛先先退會,要聽日先加到你ID:楓閣

試過82 公主 暗刀 火腿 暗狼 好穩陣 超快完場

下個post叫咩名好

開過場新

熄咗VPN即刻得 自膠

咁多位 新公會已開
公會名：白虎嫩月
歡迎各位加入！！！！

第一季大結局?

依家退公會，聽晚就join

求pin

申左

收到！

等你！！

申請左

申請咗！

收左！好快谷上十個人！大家快快加入

第二個ac申請咗麻煩曬

目前玩咗兩個禮拜，想問下之後應該點

1. 兩星奧芭換唔換五星吸血鬼好？兩個都連專
2. 應該刷公主進化石好定未來騎士好？抑或刷魔鏡碎片畀暗刀換飾品？
3. 下星期二更新，有水狐、水魅同新水教抽，抽邊隻好？因為有里程活動，所以想all in 80抽，我諗抽得一隻。

thanks

1.雖然土補奶量好啲，但比我就會用暗補頂住一黎個數值差好遠二黎佢可以buff到暗刀。
2.一定係刷公主呢隻萬能角，騎士之後再考慮，魔鏡呢個深坑黎等你有一隊滿覺滿突先考慮
3.呢個睇你隊伍發展，第三隻想練遠程定補師

多謝你咁夜重覆我

[/quote]1.雖然土補奶量好啲，但比我就會用暗補頂住一黎個數值差好遠二黎佢可以buff到暗刀。
2.一定係刷公主呢隻萬能角，騎士之後再考慮，魔鏡呢個深坑黎等你有一隊滿覺滿突先考慮
3.呢個睇你隊伍發展，第三隻想練遠程定補師[/quote]

咁我刷公主嘅時候繼續放佢係訓練室，一夠五星就換未來騎士/下星期抽嘅入去？

哇屌quote到咁

今日退會可以留位嗎？
id 織田信長

1.吸血鬼你唔用覺醒石打爆佢補唔得幾多，問題係你有冇刷土角打算，有就直接刷土角練土妖，最理想係入手火奶/天使，新水奶補量太少唔合格做補師。

2.你呢個練度搞掂一隊先，刷公主。

3.三揀一抽水狐，水魅課長角色，水補你當係補完水隊未練起水隊冇乜意義，單掛水補奶量又唔夠。

你呢隊我反而建議升暗刀同暗坦先
反正你公主已經訓練緊暫時唔使用到你d 資源，雙坦1dps 夠你係羅馬同公會玩一下
之後先再升未來騎

未有土三星角應該唔會刷住明白 thanks

暗坦冇專 我諗可能遲少少先

你自己計計數覺醒石量，吸血鬼補量都係勉強只能算過渡

等緊accept

收左
新公會：白虎嫩月
大家快入

好多大神

新入坑一個月左右 完全冇頭緒主力升咩好
有冇巴打可以指點下

同埋體力係唔係要用黎刷英雄進化石好？

長遠計你點都要埋暗坦專
但而家你可以做就係先刷暗刀做dps
公主可坦可補應該夠你打到70lv 碎同前期公會戰

除非，暗坦會比未來角色打面/會nerf
否則以現時pvp 羅馬同公會戰點都係要

Sosad
用錯資源升多把暗刀專

刷咗暗刀上5星先
由於火補同天使無專
我會建議先升火補再睇下抽/開箱開唔開到火補專

當然
當你仲係好黑仔乜都抽唔到之下
你可以先升未來自己做第2隻dps

多謝巴打 我升爆暗刀先

真 好多勁人入 大家快入

啱啱退咗公會，麻煩巴打留位
名: King
id: #2PN27

暗刀刷滿咗啦 準備刷公主

可唔可以留個位仲未過冷卻 id 抽抽抽抽抽

棄左game 幾個月，最近心血來潮又玩番
岩岩過左第十章
隻game 既劇情故事玩法其實真係做得幾好
解迷過關都算出色
見到而家個個都好似用未來公主戰士
自己仲係用緊上一代既海軍土花土弓同埋訓練緊既大天使

快啲返黎玩啦
而家隻驚變到好養生同胃痛ga

加入公會嗰日唔畀打boss sorry

仲有冇位可以入？

p.s.如果你對pvp/羅馬冇乜要求其實真係唔駛練暗坦，冇用過都可以穩雙大師。
係你會唔會想湊多隊打卡馬你就可能會想練多隻坦。新手練度盡量練輸出吧，到你夠輸出可能已經出新坦角。

公主up
All in返一隻先

好 麻煩曬

新加入嘅巴絲
襯公主仲有up
All in 抽返隻

已經有公主就留石 下期抽九尾

仲有幾日就棄驚 準備好未

恭喜巴打希望你下隻驚好運返晒嚟

轉新驚一定預埋你

多謝你嘅好意
我仲要同九尾玩遊戲
試下公會戰一場500萬嘅感覺

有海軍武+1

應該抽9尾定海軍

Btw 2隻抽返黎都唔會升

因為8尾 未來騎都排緊隊

仲有好多位 大家慢慢 最好申請簡介嗰度講明lihkg就ok

11通道2最尾果波應該點打

兩隻定位唔同
九尾係輸出角 打公會戰必然一席位 缺輸出必抽
海軍就PVP 天梯 kamazone

如果你本身一隻坦都無 就抽今期公主好過
有公主 無暗坦 就可以考慮抽隻海軍看門口

你都係返去世界二啦

世界二 is waiting for you

過黎世界2抽咩都好玩

唉原來一直活動裂谷都掃少咗石
冇為意唔同team掃蕩都會影響數量
搞到而家都淨係得8萬分

活動裂谷 係計你用auto 3星果隊嘅分

唔連專有海軍 狐狸 水劍 鳳凰
連專有火爪 火奶 公主 騎士
另有土花 暗坦專

有700卷可以換野 應該換咩先

仲有位嗎？求留位 要24小時

正路係換狐狸專，抽角等歪出土花暗坦

如果下星期抽到九尾
換九尾專定海軍專好

笑咗

抽到先講btw抽到一定換九尾啦

世界二歡樂笑聲

咁如果我再用其他隊伍auto到三星係高分啲㗎呢?咁佢會唔會計新嘅分

計最後一次成功auto 3星果隊嘅分
你禁掃之前 佢下面有段文字有寫

如果 以每日 5 場，每都 110%，依家 8萬分左右。唔岩數咩？

過到第2通道啦屌

想知個基地275 同300 分別大唔大?
而家得土花+土弓專突1
4日後個禮包拎埋就有2把綠鎚
突唔突好?

有 已留

thx id 織田信長 申請左再cm

300 就加咁多

有冇公會肯收留新手

天使已經就黎刷到5突
下隻應該練咩好/送邊隻入訓練室
已經刷碎片 刷到無咩角色可以練

每隻角都有專武 除暗坦

多咗3.4%攻 0.9%防 0.9%血
買多幾個skin補返算數

咁咪刷魔鏡

但係你升埋300再買埋skin咪可以再勁啲

難唔難刷
聽講掉率低的驚人

當刷碎換鏡盾心態會好啲 跌飾係bouns

依家都係掃蕩姐
掉率就睇你好唔好彩姐

但係而家突土花好似好不智

都係既 我都卡緊275lv 啲points一直堆緊

係咁換錢

好既

【情報】韓服 下周更新預告 夢魘第10章 高級進化石寶箱細分

如果講緊尾果到
比npc 打曬自己抽下水就走
否則一律建議用公主

點解啲細關難打到咁
又唔比人復活多幾次

用公主試多幾次

唔好突土花專 佢主人重置完對我冇影響
吉祥物黎㗎咋

土花有咁差咩仲幾好用 大大力

唔差 不過共鬥 pvp唔好用

好快就300，唔洗特登去升。
同埋無得再升 有空虛感

冇玩過其他驚做得好過佢

想問下期除咗九尾仲UP咩
兩隻都有唔知幾時用啲石好

感謝，即係應該可以繼續留石唔洗抽嘢

咦唔係喎，我到而家都抽唔到補
火補同天使都冇，係唔係可以All In落主教度

暫時睇主教補量唔足以做奶，你可以再觀望下

睇泡服啲片隻主教搭水狐天使大力到

同水魅一樣，大佬專屬機體
滿專滿圖鑑就好勁，上下限好明顯。
69專比你chain到個下RJ，普攻力度又唔明顯

主教，有utuber 講直頭攞嚟buff 水隊由其水狐
唔好當佢奶媽
而家要睇埋羅馬同pvp 泡菜會唔怕入佢

純屬隊準備勃起

純唔純我唔理
睇到d 女女咁正
我勃起了.jpg

下期有里程活動 點都係All in唔中都有安慰獎

預定做非洲朋友
唔似某人咁歐

仲有無位呀？ 而家退

安慰定你先

睇下邊個笑到最後

踏入900回覆 個post開始小人俄羅斯輪盤

你keep住開啦咁整齊

支持 白虎做開po專員

我中立 睇哂你兩個

Id:BorderickE
已申

推一推

下期我決定ALL IN 埋武。唔中 都有里程。

20/40/60/80抽 任務送10里程
人同武分開計

我每邊40抽算

原來仲有經同錢

梗係每邊80

無咁多石

任課加喎

世2都係任返

屌 我都知我所有回覆都係同世2 有關
變左棋靈王咁

真心想你返黎

巴打可以改名 世界一的寂靜

巴打可以add 我嗎
菲爾巴西#D0DL03

用開火奶 突唔突滿好？
定突未來騎好

11-5難打到
復活次數又少 連打4隻boss
我海鮮陣搞唔掂

巴打我申請左但無係說明到留lihkg

收哂 得返幾個位大家快入！！！！

我會突輸出角先

id lokkk 要等24小時

求救. LiberateHongKong 個勁人走左, 而家無人支撐住個公會
有無公會有位? 我同個fd 打緊1,2位

上面有個新公會 啱啱成立

啲boss平時公會戰打慣打熟
連好啲QTE 要有回血 就得架啦

而家缺錢

唔介意可以過嚟我哋個公會我地公會需要你！！

咩名？幾多人？有無一千名內，
開個牌頭睇下

今期共鬥明明小紅帽就好勁
但係個個見到都即走

我哋唔勁呀始終新公會所以排名都唔高 唔夠人仲打少左日 但我地會盡力打而家排11xx 希望下次公會戰入到頭500先

又歪, 不過都叫有用
下星期唔好歪就得

角係勁 都要有駕駛員

無lu 運氣用晒係到

運氣值每日更新

聽住先

睇唔到你公會叫咩名
留住兩個位先, 下期公會戰入

求加

公會名： 白虎嫩月
巴打記得呀

麻煩申請時講明lihkg

新post已開

做乜都心急